外賣平台送埋雜貨有冇得同HKTVmall打？

見到Foodpanda Deliveroo都開始有雜貨買
有冇機會搶下個市場

同樣道理
HKTVmall之後送外賣 有冇得打？

消錢+毛利率低，個市場太多人淨

外賣生活百貨主打即時送
呢排好多人連買餸都懶，
外賣新鮮菜，冰鮮肉蝦，調味料。

咁其實即係要鬥方便？

但係唔係個個地方都有呢啲嘢買